沈門師兄弟吹水區暨拜師區（三十一）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

992

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/

師傅會唔會洗出一招牛熊大挪移
扭曲自講入既牛變熊

老七，期指跌30點大驚小怪，一下200點你點算

到時星期五先話隻牛一早放撚左轉左熊

我short左對賭師父隻牛 輸左

明天，如果 ....
咁師父塊面，往哪放？

好想追恆牛，大師快出3.9啦

量子兄
我未走牛

可能枱底真係收埋廿五萬熊

信師傅淡底

都係嗰d乍喎
靠邊站、不變應萬變、唔好衝入市、有震盪...........

床下底仲有幾十萬期

可能師傅偷偷地做緊對沖package
嬲嬲豬淨係講話入左3000蚊牛棟鳩我地沈門師兄弟

好期得3.9

過夜定食糊好

上香 \|/

3點9,靠邊站!3點9,靠邊站!3點9,靠邊站!

嗱今日個市呢 一開波就低開幾十點 之後就反覆向上 最高26007 咁呢黎緊英國大選 又乜乜柒柒黑天鵝 咁仍然唔建議大家入市嘅 之後個市會點呢就留返比大家估 最好就繼續靠邊站

咪比我睇死沈鳩頭又係咁講

沈家軍全部聽候師父3.9

上到26000 仲有水位咩

聖物圖

魯七你係最接近師父嘅男人

毋忘初衷打大佬！

好！搵位再問師父拎返

冚熊鏟

262

聽朝一開

打埋262先再部署

今日企穩260, 聽日就見262!

指數無問題
科技股有壓力
地產股托住 應該都係夾倉

挾撚爆師傅檯底個25萬熊

沽空…

252牛過夜

QQ 牛﹑恆牛過夜！

253牛

指數無問題係咪即係反手？

三點九
聽d風聲 師父係海邊定IFC天台
人黎！救駕呀

哄盈大將軍

仆街了,指數冇乜問題即係睇好呀?

我唔想佢跳落去搞到維港海嘯

一句夾倉 想當年萬九開始講夾倉

師父講乜春呀

當年摩西分紅海既神話又會出現了

靠邊站

25997.14

企唔穩256

咩都冇買，靠邊站過夜

3點9
小心科技股
地產股托市都係夾倉

同路

夾倉係聖喻黎，一個夾倉cycle通常至少過千。

師父個本賺左2000點！

佢可能琴日已經放左...

你理撚得我.jpg

咩股升都係夾倉

【三點九沈大師】大師：指數冇乜問題

#指數冇乜問題係咩意思 #請大家幫小編解讀

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

===================================
【粉絲們注意】
想緊貼策略王FB專頁消息，不要錯過動態消息設定~~
只需按「已讚好」旁按鈕「追蹤中」，選擇「先查看」!!
咁就唔怕走漏最新消息啦快D去設定啦~~
===================================
快D下載《港股策略王》手機App
iOS ：
Android：
有好嘢當然要Like & Share LOL

指數無乜問題係乜撚意思

指數係無乜問題，係師父講野有問題

扭曲！全部都係扭曲

如果聽日直到262
師父會點

詩讖：指數無問題

解簽：
1)指數有問題，或者
2)師父個腦有問題，或者
3)師父條撚有問題，或者
4)師父老味有問題，或者
5)師父祖宗十八代山墳有問題 ....

好難解讀

好想畫聖物圖
大師兄等左好耐

扭曲 扭曲 扭曲 ....

唔係 你咬撚我食呀 咩

不如擔心會唔會係992 好過

Why not all

大戶搞到師父痴左線

你個名無改錯
嚟人，白花油

咬撚，唔老黎嘛
咁撚Gay

我開市都做左阿寶
無左3.5k
轉身買牛 依家賬面食3格

點解唔睇師父午間教路
佢話明無力

哇屌，好傷下

你又知師傅唔好呢味野

買嘅注碼都同量子兄差唔多

其實食晏嗰時某師兄話齋，升市估頂好好玩咩？
睇唔透轉向未咪唔好買住，何苦要同自己過唔去？

師父鐘意比人屌，這個人盡皆知

但佢唔係阿寶
咁都要輸
佢係輸比聖物

好彩轉身夠快
平手仲有賺

太多街貨我轉咗

幾時有幸見證三幻二

太近唔敢買

你用中銀買咁貴

都諗緊依個問題
用恆生

我用渣打
手機apps買呢啲最啱
乜柒都無一嘢篤落去

恆生買打好撚多野 好麻煩

用左牛牛，買$17400，佢收我6.84

今年！

睇阻力圖已夠

富途？

yes，牛証100手

有冇大師兄可以指下路啊

幾錢手續費？

冇明確指示=清倉

2018聽日復牌

瑞聲科技 () 發公告，回應沽空機構葛咸城(Gotham)的指控，並指斥Gotham為達目的，不正當及無依據地利用與行政總裁姓氏相同股東的公司、其妹同名的公司，及根據網站的虛假信息稱其中一家公司的營運地址與公司相同，惟工商登記完全不同的地址，毫無理據地指稱此公司為瑞聲的關連方。 公司駁斥Gotham，故意發布誤導性信息，以造成混淆，而其宣稱的兩名關連方已於公司年度報告中披露。 瑞聲又指，Gotham的理據完全是來自網站的虛假信息，而相關的信息並非由公司或供應商製作或授權、同時誤導性使用公共信息及無效的備案、對相關會計準則中有關關連方的識別、釋義及披露規定的錯誤理解，故認為Gotham對公司的經營業務模式及行業的理解完全不專業。 公司指，已成立一個由公司全體獨立非執董組成的特別委員會，並委聘外部審閱方獨立審閱Gotham的報告，但並未發現報告中所指的目標公司系關連方，亦未發現存在非正常商業條款作出的交易。 瑞聲會採取所有合理措施以保障其股東利益，包括回購股份。公司申請明日(7日)復牌。(ic/da)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-06-06 17:54:23

瑞星停牌時81.43

大家睇升定跌

插20%

我睇跌
最怕火燒連環船

聽朝睇下咩環境走左隻牛先

由百一到八十幾已經好平，恆指都升多左咁多仲有理由唔升咩
啲散戶見咁平一定買到佢升

留名等睇人叫救命

唔好燒死我隻285就ok

科技股好似得返佢同700，自己睇路

要睇師傅解

師傅咁正義唔係叫人唔好買咩
如果舉一反三就…

你知船長拖舟轉身得幾快ga la
今個星期仲要殺落250 ga

用其他成份股托

屌佢老味師父想用區區3000蚊入牛整跌個市 我竟然信左

250

225

聽日2018 復牌，唔係無機

佢係試下大戶真係咁串
今個星期都未完

千算萬算算唔到2018 聽日復牌，我隻256 牛凍凍地

今個月月中恆指檢討生效，700比重會調整

上面都冇肥熊，一係橫行養肥啲熊，一係插一輪引晒啲熊出嚟

我覺得係後者，佢點都要震走啲冇膽嘅人

講左好耐啦，下星期就係，5仔都會少啲，諗住避左佢同大選今朝走左，點知下就佢就

2018啲人一早預佢收皮

唔通壓死師父隻牛嘅最後一條稻草就係2018

係就仆街啦

師父聽日會認邊一邊叻？

上晝維持睇淡
下晝確認升勢

買哂兩邊。殺哂。

咁快又震？

時事台有post，三個mk仔女為8000銀帶毒入泰國被周到，應該打靶。
唉，買師父對家，跟師父食尾水，8000銀話都無咁易啦。咁就無左條命。

大行幾錢買貨，佢地成本低，要錢唔要貨
幾千隻股，藍籌都仲有49隻，做咩一定要撈，同埋都唔知幾時係底

做ptgf幾日就有啦，做咩要搵命搏

師父仲有一花朵
叫蠱惑的燈

食糊時就唔止近牛三千
隨時床下底拎多十萬八萬牛仔出黎貼堂

當佢睇淡買埋熊俾人打靶，大家都覺得會升
但佢又會冇啦啦買隻牛……

佢心底裏都係熊

有冇人覺得個劇本似聽日打埋262，
之後就直殺師父隻牛

直殺師父隻牛咁激

殺晒會冇晒淡友，直衝殺上去水位少成本高

我聽到師父話科技股有壓力 即刻入左d 700 牛 希望唔好比2018拖累

會唔會師父已經係尋日食左隻牛🤔

攪到俾佢振走隻688牛

神秘的牛

早知今收市前放左佢

點解

止賺

但係而家下面既好友都未算多，會唔會殺到上26099先呢

三倍喎，咁都唔多

比例多但張數少喎
向上一百點左右有四百幾，向落要成三百點先有差唔多既張數

三倍持續左好耐

我覺得聽朝會殺一殺上去先
之後就唔敢講

之前熊軍豬將軍都係咁講
買左近牛熊就睇實啲，呢個星期都會大波幅

咪就係 死都仲好d，泰國坐監仲慘過死

ptgf?
但你可曾想過
此兩名女子一定唔撚慌靚
才輪落到做如此勾當

報告大師兄！

大師兄你今次錯啦，無論樣衰成點，都會有人食好似師傅愛豬西

入去睇下啲質素，好多ptgf都(開WIFI先好入)

應該唔夠5尺
但免強可以一戰

你講最左金毛？

嘩!依件係比錢人吓嘩?

可能技術好/肥婆先頂得住啲肥佬

再報告大師兄！喺隔離見到！

依件留比某兄弟

邊個咁重口味

依OK喎
有初戀嘅感覺

咦paul con 妹我ok

唉，咁靚女，做ptgf，8000易如反掌啦。
如果買師父對家，食尾水，8000更加彈指可得。
而家，無左條命。唉。
打靶，還可。
坐監的話，日日比d獄長獄卒輪大米，慘過死

真係會輪？
家屬探嗰時唔怕爆出黎咩？

大家聽日點睇啊

沈門師兄弟包起佢日日輪大米都得！

你地full loading 定好空倉，今日已經有人問左次

空倉, 睇唔明3.9

指數無問題呢句野真係好撚古惑

聽日睇下2018有冇得順勢炒一炒

好難摸底

徒兒望唔透依句野既真理

牛牛過左夜

師父呢排好撚古惑

專心溫書啦，得返幾日

之前要錢唔要貨

話時話，佢份沽空報告出晒未

岩岩考完一科，上黎支持各位兄弟大戰撚屌師傅

師父新招: 自燈
買波又係 買牛都係

好醒，

自燈極樂

就算見到啲數字靚仔唔好打咁多飛機，冇咩關係

我地一齊支持師傅

睇嚟聽日似又升

觀察一排d 師兄動向先

呂布都要觀望

出面見到個post 咁講：
戶口五十萬，會買400萬價玩即日鮮？咁不如買call put option?
玩沽空？ 125%按金好貴

睇完有爆嘅感覺

BREAKING NEWS

Gunfire at Notre Dame Cathedral in Paris

信師父！信聖物！型震沈門沈振盈！

正路應該跟劇本，殺上26200
但師父有牛
諗緊大戶唔會殺幾百點，引師父買熊，再會消息殺番上去

佢隻牛話明keep到星期五 好邪

係咪得我一個覺得呢幾日會跌一跌調整下

牛屎回調就係件好事，草氣裂口爆上

不敢！
小弟都係傳達師父神諭啫

唔係佢隻二千五蚊牛
早就上撚左27000

魯七呢排無上去哄盈 疏忽職務

聽日一齊殺上去好無

好
破26200城門

絕對唔可以丟師父老本假！

好

回一浸仔好似彈弓咁好唔好！

師父將每月三千蚊既老本轉落保守，但我地宜家先拉開左二千點，師父呢刻一定好痛心。心諗我沈振盈既徒弟就係得咁多料子？我既老本就只值二千？想當年我一句夾倉你地都整夠四千，宜家老本都出埋同我揸流灘？為師恨鐵不成鋼！我沈振盈行走中環多年就只收一班徒弟，出面facebook 班旦散一d 都唔入流，你地有既咩？係實戰理論，係透透澈澈參透過既實戰理論。呢樣寶貝係只傳沈門，不傳他人。樣子，聽日帶住d 師弟要做得好好睇睇，要令為師另淡相眼，咁樣為師執煙頭既時候都一定會係笑住執，好似執金咁執。

我有 有提下佢隻牛仔

魯七做得好！宜家牛仔風聲為首要重任！沈門靠你啦

邊到睇

\l/

今日你埋單，ok?

外媒引述消息稱，富士通(Fujitsu)總裁Tatsuya Tanaka表示，公司與聯想集團(00992)於個人電腦業務上的併購交易將於短期內達成協議。

富士通去年10月宣布，正與聯想談判，希望在個人電腦設計和製造領域展開合作。之前，兩間公司曾計劃在今年3月底前達成最終的協議。但由於談判需要更多時間，該日期最終被推遲。

Tatsuya Tanaka周二表示，雙方正在討論如何創造最大的協同效應，如今已接近尾聲，預計很快就會達成最終的協議。他又強調，雙方的談判並未發生意外，只是兩間公司希望討論內容更加具體。

聯想行政總裁楊元慶今年4月曾表示，收購富士通個人電腦業務符合集團發展戰略，相信有關整合將帶來良好的協同效應。

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，若只看指數，港股表現強勢，恒指昨日一度上破26,000點心理關口，最終升134點，收報25,997點。然而，外圍方面卻是一片混亂，避險情緒高漲，金價直撲1,290美元水平，美國十年期債息跌至2.14厘，美元兌日圓下破110關口，導致日股跌190點。卡塔爾的地緣政治危機，加上英國大選，市況增添不明朗性。至於下周美國議息，也令市況增加不明朗性。

雖然恒指再破頂，但北水近日傾向流走為主，似乎所有因素跟眼前的恒指走勢背道而馳。昨日收市後瑞聲科技(02018)開記者會，而渾水創辦人又話今日會公布一份狙擊香港上市公司的報告。至此環境，策略上仍是保守一點為上，只宜揀個別股份短線炒作，避開指數股及基金股。

上周提及的康大食品(00834)，股價確實波動，震完一口再破頂，最高見3.78元，若純粹作短線操作，應已獲利。以現時的時勢，應盡量以短炒為主。

另一隻短炒之選，可以留意互益集團(03344)，公司上周發通告，為響應國家大數據發展戰略，旗下深圳市「易簡行數據技術」發起設立國家金融大數據實驗室，該實驗室計劃將與行業龍頭開展深入合作，協同推動大數據技術創新和金融大數據領域新產品。「易簡行數據技術」乃公司剛於五月底完成收購的公司。

股價方面，近日互益處0.9至0.98元區間徘徊，可候回吐吸納，以0.9元作止蝕位，短炒波幅。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

3344準備插水，Ready

生日禮物又多幾樣野

之前又話地球充滿危險
家陳又推介股仔？
你想點呢？

渾水報告幾時出？

叫完啲股仔出嚟叫人食一口食一口
結果將之前賺落一口嘔晒

師父又睇淡2018
睇嚟

乜水等陣狙擊邊隻呢?

希望唔好係科網/blue chips

blue chips有選擇咩

\|/上香

我琴日入左牛，同船？

春袋都比人溶左佢呀！

qq 依家同d實業股沒乜分別

佢已經將d代幣
慢慢變成真錢

2018

100蚊
基金佬

腦魔點算

本身話2018走得切
結果

冇成交

華生

嘩升2成，即係冇事啦，衝入場搶貨先

二師奶

灰師奶

你地兩個

仲係到望，去借孖展all in啦

一路sir 番落90 都無成交

上香先 \|/

灰師奶，我輸到跳樓你幫我養明仔呀？

對於目標是誰，Block未有提供任何「貼士」，但市場傳言有可能是通達或敏華；《彭博》亦綜合短倉比例及近期增長等，祭出疑似狙擊名單，通達及敏華亦榜上有名，兩者股價昨日大挫，通達跌10.2%，收報2.02元；敏華亦一度跌逾一成，收報6.7元，跌8.6%。

唔好咁過分喎，已經打左個75折俾你
你睇下700升左咁多我都俾個好折頭你，仲唔係好抵係時候不問價all in

兩隻都叫做升緊

師傅愛股

今日似乎有暗湧

之前往積咁精彩
而家推介股仔，仲有人信咩？

超智能
惠陶
星美
北泰
700冇力
185蚊主力沽港交所
歷歷在目喎老細

成日吹黑天鵝
黑天鵝在眼前，仲叫人買股仔？

261準備rip

好在無聽你講頭先入咋，回左咁多！
緊係而家先撈底

柯煙！

各位觀眾，五！條！煙！

真係有人係88入左3.33百萬股

與天賭命

師父話過有大行撐住 唔通

唔好信呀
佢有踩過2018流嘢嚟
叫人唔好買

師父無限金錢，終於出手？

大師又喺J5鳩up緊

快！師傅講乜！

探子

大師:匯豐岩岩先突破 有值博率

【實戰理論】沽空事件 好戲連場（沈振盈）（JUN 07）
2017-6-7 9:00:46

02018logo

瑞聲（）昨日召開記者會，反擊早前葛咸城的沽空報告，兼且宣佈今早復牌。若以集團昨日的反擊內容計，其實仍未能完全令人釋疑，但起碼算是一個應對。而巧合地，同日剛剛有另一間沽空機構，以匿名報告攻擊「葛咸城」，並強力建議買入，目標價111元。呢一場戲真係好睇，原來市場上有這麽多的沽空機構，真係夠熱鬧，且看「蝙蝠俠」會否有第三部分的報告出台。

另一方面，「混水」（Muddy Water）創辦人Carson Block，預告今日會再出沽空報告，針對一間香港上市公司。今次這事先張揚的做法，以前從未試過，不知甚麽葫蘆賣甚麼藥。

至於大市方面，外圍方面頗為混亂，英國大選、卡塔爾事件，令到資金避險情緒升溫。金價上破1290美元水平，美國十年債息跌至2.14厘，美元兌日圓下破110關口。此等因素，短期將對大市構成影響。六月份是多事之秋，好多關口將要過，市況震盪在所難免，宜小心部署。

又市況震盪

世上多勇士

殺261熊好嗎

追左2018

瑞聲升九蚊

量子又火中取栗

沈門呂布

短炒一轉快

94了

十二蚊

又贏

沈門the flash

排緊恆牛，殺上261

執左部switch 連game，多謝師傅！

下個目標，執cool 牙錢

嗰班撚頭一來一回
都幾和味！

沈門鐵沙掌

I'm ready

已走2018 2K到手

比啲掌聲

疾如風
侵略如火

今個星期call g 入量子數大家話好唔好？

問師父啦

啱啱趁26160左右食咗牛
連埋尋日執6格幾十萬股
等位再入

定係等午間教路好呢

我都係
執左7格廿萬股 (琴日猶一猶豫就遲左7格入 )

而家等QQ 調個靚整就再入QQ 牛

3成溢價

果然係閃王

屌轉燈

汁3k走左牛

你都執咗2018

入左61246 @0.04 20萬股

師父，比d力黎

股災呀

多謝師傅成全
琴日下午入QQ輪今朝最高價放，一放QQ即跌 多謝師傅肯接我火棒

師父呢排好似無10點半

又有花生食

師兄們果然有料到
出手之快我完全跟唔上

快啲打埋交叉再殺埋師父隻牛啦

agger

入返call

買左咩

向大師請安

轉燈果下淆左

我就係轉燈個下入左

港女又磨番落去

61386 $0.46 過夜牛 , 擺左係度而家冇郁到

師傅依 d 神級人物我地普通凡夫俗子想見佢尾燈都難

大師幫呢隻買哂兩邊

2018苦盡甘來

又準備轉燈？

可能比機會你入

跟住量子搵食先

又磨

岩岩破 三點九又無方向

等大師午間教路，個市冇方向

收到

空倉慢慢磨又可以專心工作

渾水幾點開工

留名收市後

又磨下磨下

又想轉燈

唔跌點入

咪係 比下位人入好喎

得閒睇下聖物個心就定一定

師兄弟入牛未？

希望等陣師父話睇淡同夾倉就好
Between,有無人留咗五行底？

今日2018救港女

想入qq牛

270先啦

瑞聲瑞星～

睇師父講咩先

師傅好撚勁 話大行撐2018 第日停牌，之後即轉身話一個叫人唔好買，自己係正義撚，今日升到仆街。宜家佢又話睇好戲，大家估下會點

班人唔識死

邊度有得睇

hsi 個網

誰頭垂 股市都只聽沈氏號令
沈命 誰能扭轉劇情

有無巴打有沽992?
點部署?

一悶我地就唱K

悶市沈門有兩派，屌女派，唱k 派

兩樣都無份

在下正是屌女派！

why not both ？可唔可以唱淫K？
三沙一水幾時重開？
好懷念東莞飲酒唱K沖涼既日子！

師：QQ往上似曾見 心內淡疑現
徒：QQ往上未能轉
合：相伴下兩邊
師:騰指見頂買淡倉亡 那懼劣帳撲面
師:為師引弓眾人奔馳 笑傲此生無厭倦

屌那星 隻qq熊 升又跌 跌又跌 你搵埋我個份

玩紅色

今天我 食花生等位入

宜家深圳都掃得好勁下

魯七 好多日開市唔見你

藍波灣都汁鳩左
好似係

Strong hold 到星期5

隻熊到期日2017-06-09

比d波幅我

返暑期工工 無時間睇市搞到蝕2k

耀才點搞期權

番咩？

想當年師傅條柒頭買哂兩邊估唔到今日又重蹈覆轍

藍波灣隔離間東方紅呢?

去過一次 d女
狗也不屌

沈門歷史學家 btw 師父正仆街

咁多師兄有師父請叫g

港女好似想轉燈 但又頂返上去

七仔你睇下d 兄弟幾關心你

考古

飲食 返十一個鐘睇唔到市

想當年初入沈門就見到師傅呢獲仆街野
忍唔住cap低左，等日後拎出嚟警剔師兄弟小心中招

河馬仔

其實都係兩間d女走嚟走去
4,5年前d女都幾正
2年前聖誕去過一次已經.....
不過真係搵唔到第二度重有淫k唱啦

悶市

藍波灣真係最高質，啱啱開果陣樓下唱k樓上酒店，幾方便！
又平！五六百蚊埋到單，d女又夠幼。果時真係一個星期去兩三晚！

去芙蓉打個炮無咁嬲

藍波灣最開頭正到仆街
地下唱k 唱岩就上樓上4,5樓屌閪
地下成百幾二百條女 街上面又幾百條女

依家都好耐無番去
玩厭左

去泰國仲好玩

2018 95蚊個位好硬

隻牛升得一格
快撚D出午間啦師父

以前個經理好似叫車仔?

我記得另外有個媽咪好撚靚 又高 重靚過晒d女
好撚想屌佢

瞓撚著咁濟

高手雲集

你見d人講女講屌閪就知啦

一齊考古

有冇人搵得返師父拎住兩把刀張圖

想睇下聖都物圖振軍心

細蚊仔未玩過

搵d 圖你過下目 係時候幫你上SHUM0001

當年我中六嘅時候
d中三中四嘅友仔帶我去玩

d 錢去哂2018 度咁，QQ無人理

《超智能之役》師父推介買入超智能控股，第二日...

點拎a range

轉燈

700 + 175 + 939 = 2018成交量
175>700

做咩事？

《論樓市》

2011 年某日，師父話樓市快要爆破，仲強調唔係一年半載，係幾個月以內既事。自此師父每隔幾日就會話樓市已經充滿泡沫，日日都隨時爆破。

三題必考，超智能，樓市論，同實戰理論。

大家都好關心你，驚你睇唔開。

大師兄一早幫我溫熟晒啦

實戰理論係最難，只有數名師兄能融會貫通

點解變左大陸叫雞post

二師兄，好波

三師兄有冇儲落咩師父珍藏照，高登年代果d

等午間教路

無事呀 會有咩事？

話咁快沈門就推po到三十一
回望反九十日前先去到四
然後師傅條撚屌繼續買哂兩邊

咁短時間就去到三十一

你d 熊仔點啊

等師父比方向

聖喻

係，我回帶睇反紀錄先知係(四)個陣入門

你唯一希望係師父

你班友差唔多一日一post

原來你咁早就入左門

一日一post就應該去到(九十四)了
扣埋假期沈門集體call g都推到(三十一)算唔錯

其實正確黎講我好似無做過入門儀式
不過我post 1 左右已經係度吹水

沈門 = 疊水疊馬，梗係推得快𠺝

留意返

證明你同師父有緣

無熊仔呀 put嚟 所以無俾人殺淨係石化

我都係，蝕咗桌啦，冇咗部數銀紙機送，以前個個要自己買

個陣一入門師傅買哂兩邊搞到我觀察左幾個po先敢信師傅燈力

見證

說好的收銀機呢

VicF 師兄，三師兄，大師兄，三個（一）就係到，藍師兄好似反而係幾個post 後先join

係囉，無數錢機隻手好攰

聽講二師兄好似數錢數到入院打石膏 下下幾萬幾萬咁，師父好陰毒！原來係想沈門變哂殘廢。

屌那聲等66跌比我入啲貨長期揸吖，師父又話37嘅?

個市好悶度下馬好過

有無巴打有心水?

哩期馬仔好撚黑成日大注跑第四...

我建議同殘奧申請舉辦一個傷殘人士數銀紙大賽

師父為你好 唔想你數錢數到殘廢

咁沈門贏咩

數到殘廢咪請人幫手數

隔離鳯凰有係有個媽咪勁靚勁後生，打扮重性感過d女，背心短裙高踭鞋。

以前要貴就幾百蚊唱K，要平就百五蚊快仔，向西/關口/湖貝/水圍。要服務就上東莞玩桑拿，東莞桑拿係真好有創意，咩花式玩方都有！

而家我除左香檳大廈同澳門日本，都唔知可以去邊道玩！

好慶幸，自己掹車邊見識過沙咀最興旺既日子，果道d女多到要用人山人海去形容，果時重八算兌人仔，100/200唱k+上房！

當年既歷練，形成左而家對女人既價值觀，女人？比錢就有啦！重要幾平有幾平！要幾大波有幾大波！

ptgf？WTF

各弟兄們參加短期傷殘組

但師父因為佢唔係肢體傷殘 佢要去哩邊

到時沈門真係振興經驗，多左個職業叫鈔票點算師。

月供唔洗煩個價反正師傅定期踩66一腳

而家希望嗱嗱聲破埋262城堡，回返落去幾百點等師父確認跌市，咁先食到嘢

咁撚平？生不逢時

師父J股災

沈門壯大!!澤披蒼生!!萬民恥笑敬仰!!

不能同意更多
我06年上向西
屌你老味每條巷仔都有百幾條女係咁請你食波餅 重要燕瘦環肥乜都有
150蚊 要mk妹有mk妹 要偽abc要泡茶妹乜類型都有
過夜先係500蚊
同佢個fd一人一條女 包間大d嘅酒店房 一路睇歐聯一路屌閪

09年上東莞 正值最頂峰嘅時候
桑拿700妹有model級 含吹奶啜爆炸糖點玩法都有

11年起東莞開始dupdup地轉去深圳沙灣唱光豬k
行2/3/6
計埋房錢酒錢 800人仔差不多已經可以屌足一房

而加........唉........
只係會去富士合宜
建興就.......太多人太多妖 不了

ptgf???貴到唔想試

富士 洗樓洗到流晒汗
成班麻甩佬係門口睇女
既感覺

而加見到d女
唔靚無波嘅都無意慾溝
每條女額頭都有個價錢牌
根本就係有錢就有女
健身健到成個彭于晏咁都係會輸比d有錢仔

所以而加都係專心跟師傅搵錢
形成而加都唔溝女 等被女溝

岩 又要晒時間
又依樣果樣 死港女

大膽！

有d後悔當時年少無知，點解唔晚晚上去玩呀！錢洗左咪跟師父再揾過囉。原來叫雞先可遇不可求，雞竇冇左就冇左！
做人真係要及時行樂，珍惜眼前雞！

午間教路既

其實call 得G多係咪真係會扭曲價值觀？
同埋出係一個三唔識七既人度唔會空虛咩？

仆街啦
無午間教路

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

又黎

師父遺棄左我地

師兄回到是岸

又玩考古，段野有冇10年

在舊高登時代，樣子兄講過他跟左師父已經二十年。
地獄之旅
領悟之旅
08巔峰傑作
樣子兄都歷歷在目

我的燈神！我的燈神！
為什麼離棄我！？

你唔歷練過又點知咩係正確咩係扭曲？你唔閱女無數又點分咩係真情假意，揾唔揾到真愛係講運氣，不過你做慣浪子起碼識睇人先，起碼唔洗戴帽，因為你一眼就分得到條女係咩人！扮清純？no way！

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：避險情緒升溫
06月07日(三) 12:41

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股仍在26,000點附近上落，今日由滙豐控股(00005)及保險股接力托市，不過金價及日圓匯價上升，可見市場避險情緒升溫，現時不宜心急入市，如果真的想買貨，只有中國人壽(02628)是較好的選擇。

又推2628

中壽

睇到師父老人家打嘅嘢
又信心返晒嚟

淫獸

好似有d 道理

有無人覺得師父好似很想要吧.jpg
個四眼肥佬

師父祝福內險

R.I.P 強國人壽被祝福

人黎 傳瀨點數圖

聽日除淨

師傅屌既金沙升左 7 毛

磨呀磨

入左63614 5萬股 少試牛刀

琴日少少地入左牛
諗緊食唔食糊好

牛應該食得過

同左船

佢話恆指跌唔落即係升？今日冇人叫靠邊站

讀書中文唔叻，但識睇主旨就夠

大師兄，傳聖物圖，振一振軍心

師父果然猛料，我隻國壽熊執緊7格

你咁快手
啱啱食緊飯咋

一聽完午間教路就入左
11格了

師父係唔係俾徒兒入市？

量子兄真係快到好癲

馬中赤兔，人中量子

跌乜春

國壽熊執緊15格
恒牛坐緊2格

2628愈落愈有

搞到我都心思思想入隻熊仔

《經濟通通訊社７日專訊》沽空機構渾水（ＭｕｄｄｙＷａｔｅｒｓ）創辦人
ＣａｒｓｏｎＢｌｏｃｋ預告今日會公布下一個港股狙擊目標，他今日中午在港出席活動前表示，暫時未能公布是哪一隻股份，以及未有透露該隻股份所屬行業。
但他表示，狙擊新目標是根據充足證據，認為它涉及商業欺詐（ｆｒａｕｄ），所賺盈利遠少於所公布。
他續指，於今日公布沽空報告後，短期不會再狙擊港股，下一隻狙擊的股份不會是在港上市的股份。（ｃｈ）

屎忽鬼佬係講就快啦

嘩敏華1分鐘圖....

我都想呀
其實我mon實facebook money18, 師父一出post，手機就有notification

快到師傅都未劣條芝士腸出嚟打J
量子兄已經買左

俾D 力好嗎？

兵貴神速就係呢d

搶先看功能

走鬼啦，散貨啦

1999

698同佢相反

但係大行係咁吹奏698

唔夾上邊有得......

點解唔係992

原來係混水做淡1999

698自己拎黎既
冇啦啦高位配股

有冇師兄弟敢追1999

咪係

有諗過 一手都係2000幾蚊姐

做咩咁睇唔開

沈門猛將呂布

呢隻野分分鐘插到無底,量子兄三思呀

快啲出黎話派特別息

停牌

充滿力量

所以上天賜予我地聖物
方便我地揣摩

大師 SHOW ME SOMETHING

唔好扮青頭喎
响舊登都見過你

舊人已經可以請條女幫你數
唔好咁貪心

係咪應該考埋定力
當師傅買哂兩邊.......

有師父！我地一定會搵到真愛
因為搵到錢自然就有真愛

大師兄你可能認錯人，係舊燈我都唔蒲財經台既

蒲成人台

舊燈有成人台咩？

悶左一日

隻牛輸緊4格 師父

原來點錯相

量子兄隻牛好重貨？

有！不過無咩野睇

今朝275放唔切

2018血肉長城終於棄守$95
係咪要出貨嘅人都走晒貨？

我想入qq牛

恆牛8K姐 師父未有明確指示
依家等緊食國壽熊

應該重掛
唔重又點可以閃一閃又執三幾千呢？

今朝又食左2018 加埋都係賺緊

我都係

師父推2628
量子兄即買對家
又執銀紙

嘩
沈門猛將呂布
疾如風
侵略如火
呢期沈門最紅

1999差少少入左，但停左牌，唔知好事定壞事

師父真係好撚鍾意鋤強扶弱

師父
快啲買熊

係咪逢親叫X子兄都係猛人？
樣子兄
量子兄

莫非要改名黎改運？

多謝師傅推2628
細佬我都執左十幾格63614

朱千雪男朋友子

咁又係呀！
你睇下水水水

朱子兄

水係咪生金

3點9,靠邊站!

佢係（幫人）生金

跌浪已成！

師父快撚d祝福騰訊

你就好

QQ 跌到咁既

減磅 指數基金要減貨

日日都高開後跌

哇屌，跌成百點

屌QQ老味

係唔係應該蝕住走牛

成交好少咋

等3.9

由佔10%到得返唔夠5%

個市都唔係好多成交

坐緊17 格

坐到300蚊

咁多

等師傅打救我

出左啦

無諗過回咁多早左入，本身諗住炒一日，點知中左伏

【三點九沈大師】大師：外圍避險情緒仍然好高
【三點九沈大師】大師：外圍避險情緒仍然好高

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

GOOD

師傅打救埋我please

出阻力位未呀

大師：外圍避險情緒仍然好高

繼續睇淡騰訊

大師：我嘅智商仍然好低

轉哂勢咁無咩力向上又唔上唔落咁
睇嚟都係等師傅keep完星期五隻牛先再入貨穩陣

屌,係佢自己望個市大跌既情緒好高下話,

BTW, 262又有番希望了

QQ牛睇嚟又要留夜 頂

我買牛嚟避險

都唔知走定坐好，QQ 好似無乜力

如果大注心大心細，就減半
細注由佢啦

依幾日朝頭早都托一托就跌

岩岩入左15K QQ牛，先見到你出post

我同朱兄同船

岩岩入左qq牛 同call輪
夾埋13k
博聽日上274

又買

我無師傅咁燈

掛住食飯無跟量子入63614

QQ既好就在於每日開市會夾一夾高，重貨走幾格都好和味

個個玩咁大
小弟是但拎$4k玩算數

乜料

朱子兄手下留情聽朝開市比我走一走唔該

朱子ching

仆....仆街
高抬貴手朱師兄

突然一刀插番上去

會唔會係師父一日未講自己隻牛食左糊, 大戶一直都唔比指數再上

睇師父表演啦

係止蝕，師父冇得食

師父功力差少少就反攻，不過買熊果d 小心d。

好在走唔到，勁假又拓番上去

你燈力都係唔夠師父黎

一到3.9就定晒大家

師父係至高無上

你已通過考驗.jpg

仲唔多議師父

報一報個倉
2018己食
63614 23格
61246 -3格
61254 4格

聽日食三辣

究竟樣子同量子，係相親相愛，定既生樣何生量呢？

total 易fat

樣量之爭?

樣量之爭

你留意下樣子d圖，就知樣係周瑜

我身手唔夠佢敏捷
朝早屙完尿出嚟
佢已經話食左糊

多謝師傅！

樣子可唔可用返周瑜圖match 返

但樣懂天機聖意

你班粉腸真係大膽
無大師兄招聚番一眾師兄弟，又點會有量子呢個閃電手？

ok！

我身手唔夠佢敏捷
朝早屙完尿出嚟
佢已經話食左糊

所以係正史佢地相親相愛

大師兄好撚正

SWITCH版芒亨好有興趣,SET裝唔知去邊度訂好啲?

冇大師兄, 就冇我

唔關我事
我只係傳遞師命

三點九點講？

又咪嗰d
佢遲撚早企到去月球

仲有開post 1 既倫哥都係應記一功

我負責斟茶掃地。終生侍奉師父，足矣。

蝕緊3格牛

屌佢老味我四月陪師父佢靠邊站而家都見腳軟，佢老味有本事一月企到而家，乜嘢物質嚟嘅？

當師父忍唔住叫人買貨嗰陣就係沈門軍做淡友之時

睇黎聽日都係要訓教

因為師父開始淆，無數字，睇淡但又牛對沖

師父叫雞叫得多 覺得one night stand嘅關係太唔實在
所以而加玩one year stand

大膽.jpg

One life stand
靠邊站一世執煙頭

師父，我求下你快啲轉軚啦
依家個位上又唔多似有力，
我求下你快撚啲將你副身家入牛啦

你想個市跌

都話睇吓佢個名先

做咩咁勇做淡

徒兒盡情贏，師父會接大家最後火棒.jpg而生嘅專員

唉！唔好提
星期六陪佢老人家過梳打埠
大家企响街成晩都揀唔到女
佢成晚話：睇定d.......睇定d......
結果大家要返酒店玩周州(各自玩）

師父一邊睇，一睇自言自語：先謀然後動、以不變應萬變、持盈保泰、穩守觀望 ....
D囡囡： 咩撚野事？

向上升嘅幅度感覺似冇咩水位
唔向下食返浸我點還錢俾財仔

利申：未有入熊住

師兄差財仔幾多

係差人錢就跟師兄弟買牛啦
又或者mon住量子

試過一次牛仔蝕6k之後
開始越玩越遠兼更小注
目標只係賺餐飯錢就算

係咪仲未儲夠LC LP呀

黃大仙私家車車尾有炸彈材料
Source 蘋果日報

師傅有野J啦

有無巴打今晚馬仔有心水

借左萬五，留五千係acct.預過數用
手上面有啲牛係手，不過今日坐左5格
好彩跌前走左大半

唔係mon我，係mon大師呀
10點半(如有)
午間教路
3.9
星期5晚fb live

最重要聽師父指示，唔好有懷疑 (就算你覺得有可能會輸)。
基本上贏面極高。輸左咪當比師父飲茶call g
重有一樣好重要就係識止賺，特別炒指數，除時轉燈

你諗清楚
我覺得向上嗰浸水位高d

60K牛熊都輸過，未入門前
入左已fat fat

萬5都要借財仔？

大注幾格就執幾K

都係靠師父，都唔明點解可以準成咁 其實係咪有大戶mon實師父

未到量子兄級數
唔敢買太近太大注

除非你响佢身邊mon住
否則一定跟唔切

我的确有時好快咁出出入入
可能買完出post, 你見到個時已經放左
所以mon實師父好d

學生銀行唔批

大師兄說得對，我聽日再睇師父聖旨
佢一日未轉軚都唔入熊

屋企人 朋友都可以啦

我宜家改咗我嘅操作手法
就係3.9聽大師睇淡/祝福邊隻
要指名道姓嗰隻 只講板塊唔算
之後就入定牛/熊
第二日9:30-9:45不問價走

咁樣都唔錯

同埋借過財仔信貸評級會好差

借錢黎玩牛熊 傻左咩

但你有無諗過幾多大戶都係聽住三點九去造後市?

準時還清冇問題，我後生時借過日本JCG信用財仔(而家好似係邦民)，準時還清升級VIP，去銀行借都加咗借款額，不過自此冇乜借錢

痴線，學生借錢玩工具
輸左你賣身還錢呀？

咪係 讀咁多書都唔諗下後果

學生玩下咪算，仲要財仔

冇經濟能力真係唔好借嚟玩，財不入急門，出嚟開工有收入先嚟，沈門唔想有弟子見報 (炒到發達變股神例外

師兄們都係為你好

我都有問銀行借錢
借左150k 分兩年還
不過有正職 唔怕

冇辦法
呢個係我暫時諗到mon唔到市又要跟大師搵食嘅辦法

呢個幾兩個月師父都做汁男，靠邊站，做條撚咩

準時還款TU會升級，反而唔借錢去借第一次TU唔高，冇紀錄唔知你還唔還得起，利息貴啲𠻹，總之有借有還上等人，千其咪搞壞自己個信貸評級

d 大戶就係想完成阻力圖，其實佢地就係我地當年失散左弟子，宜家已經成為大戶，一生目標只為完成師父既聖喻！

借之前check過有B
本身無借過錢
有一張信用卡 月月清晒卡數

我都唔知依家自己咩嘢級別，冇查過

佢未必聽
因為好多人要真係自己瀨過野先會醒

沈門有愛 大家放心
我有穩定嘅pt，還就還得起嘅
黎緊依斷時間都會moon實師父聖旨行事

好好奇，其實幾時開始就有沈門？

當有連登開始，舊登都有講下師父野不過冇呢邊發得咁大

好啦，千奇唔好過份借貸，師父條命應該長過尾水，你退休佢應該仲係到。

連登獨家，基butt師兄同阿倫師兄搞先，嗰日admin連尼住條粉皮都送咗個果籃花牌嚟，屌佢老味個果籃淨係蕉，好撚孤寒

我都係連登先見到，入門

有咩？

屌你，沈門唔鳩噏點得呀

果時連登岩岩開，大部分既弟子都仲係舊登。只有三師兄默默係到寫野廣傳聖喻，我就入去留下言學野，發現好過癮，而且沈振盈呢條磨碌係有料到！日子漸久，有感一眾大師弟子應該有個眾腳地，我就用我畢世儲蓄買左塊爛地，成立第一個post 叫沈門師兄弟吹水區。果時係無拜師區，係因為後期愈來愈多人拜師先加。一開始都應該唔夠五個人，有VicF 師兄、我、三師兄、仲有朱？到後期呢個區終於感動到大師兄返黎，之後前朝d 師兄好似藍師兄、二師兄都返返黎，就好似集合左七龍珠後，沈門就發揚光大到上埋蘋果。

果時勁少人，係靠VicF 師兄同倫師兄教路鮮讀聖喻 我果陣咩都唔識，以為師父鍾意食富臨酒家。

諗緊隻牛擺到幾號
9號好似好多變數

我以為佢真係有留過名

近牛熊問量子啦

252

好似真係有，但唔係第一個post

我行過見門面唔錯入嚟坐吓，邊有路教? 嗰時大師兄未到冇入門package，仲冇數錢機，3月個個數錢數到手軟，於是團購咗一批，依家入門package送埋𠻹

果時日日聽倫師兄講大師兄既G佚事 等左好耐大師兄終於黎左帶領我地

聽日如果高開我就走
低開就搵位溝，目標262
近動物唔keep太耐，一般重注幾格就閃

睇睇美市，夜期，呢到好多師兄弟識分析聽日走勢

我都係咁 重注幾格汁幾k就走

我記得大概係上年7,8月我d牛熊打哂靶 傷心欲絕之時就見到舊登有歌頌師父嘅post 當時真係好似見到𥌓光咁 不過我嗰陣要儲返d彈藥 所以都係連登先開始有賺錢

近野真係要夠快

你已成功通過考驗.jpg

唯一可惜嘅冇師姐師妹，全部係 可能大師兄收埋

呢條友又係沈門經典 簡單d 黎講佢係寵物小精靈裹面既火箭兵團。有次仲比佢扮野拜埋師

大師兄話佢收埋哂做入室妹子

係 成日都諗住再睇
好彩就平手 唔好彩就坐 好似我依家咁

又要倉底貨邪一邪佢先

條撚屌真命硬
咁多鑊都死唔去
唔通黑氣太勁所以百毒不侵?

幾個月前踢館23100冇得斬倉嗰吓經典，同師父同船吖嗱

樓上有黑氣。
我邪一邪佢先

名？

吹水區係由你開皮
你不如叫創王啦!

至於沈門(小師弟)
大家有咩意見?

老美高開

高開少少唔洗咁興奮住 睇定d先 一陣好似師父咁滴精就唔好啦

介唔介意講下幾多厘同每月還幾多？想借返十幾廿萬

一個月還6550
Total7千蚊息

係既

老美鋪鋪都高開ga la

吸血貴利王

我估去銀行借交稅個貸款息一定低好多，不過要等

睇錯以為皮半，咁OK

如果只玩正股
港股真係不堪入目

4厘幾已經叫好貴咩？平時啲銀行推廣預先批好似都差唔多
冇樓按冇扺押係咪差唔多？

匯豐同中銀都寄野叫我借，中銀5.13，匯豐5.8

但可以借到幾多，標準稅都係15%，借到2個月糧

冇借過錢真係咩都唔知

冇抵押唔算貴，我睇錯以為皮半 不過致富借孖展都好似4厘，但就唔知使唔使抵押?

細貓，唔交文件俾左六萬，交文件多幾倍
不過唔知實際係點計

好似以前有啲做到借到4-6個月，3厘唔到

富途要6.8厘

好扺喎，有機會借下先

有冇加價唔知，15年時3.6,後嚟4厘

貴70%

創王 謝大師兄

想低息等稅安心最好

下次留意下先thx

講真，有返正職唔怕借，師父會幫你還錢

有幸係第三十個 POST 入門獲得數錢機一部
牛熊初哥一名 , 入門跟各師兄征戰沙場

百萬熊屍

如果係借都係買正股收息
心水係5號仔，但師傅又話5號仔跌到63/4要入，搞到我唔知點好

支持位

好似月供so啲啵？

不過都仲係學藝未精 , 繼續學下野先

但食唔到升幅，師傅話山幻易，食唔到唔知幾再有升勢
師傅年紀唔細啦

月供jj

師父硬命一條！

月供睇長線，但我個人短視，有得食就食

+1

距離26200越來越近

呢類股長線好，好似butt兄咁供得十零年，只要派息仲有6厘，股數多嘅話每個月嘅息幫到手，可以keep住call G去旅行

2800 唔好供 跟師父教路買就okay

依家啲股票波幅大，如果唔買賣其實幾蝕
如果供左5仔十幾廿年，個平均價都唔一定平過依家

係呀，如果超高位都供好傷。我係揀d 有波幅無升幅既收息 易估d, 有調整咁供，好似5仔要派息>5%先供

年幾前見 47 蚊即狗衝入貸

我叫左d 人買一手搏下或收息都好，d fd 同屋企人都唔理我

藍籌都有仆街一日，但你買左2800就要硬食裹面啲仆街股，883, 992……

當指數買，當然有本有師父買期最好 睇下二師兄

人來，為師父侍寢

等師父轉身確認升市叫人掃貨幾個月後或者半年嚟供啱㗎啦，緊係唔係依家

我都話供公用股
2，3，6，66呢啲先係呀

3仔守唔到寡賣左，留5仔算

等緊師父大力d 屌五仔

早兩年有錢都唔敢買，啲業績衰到
呢幾個月學識唔好撈低，撈過兩次底都係失敗，沒有最低只有更低

要長期贏多輸少要有相當技術，唔係個個得，轟屍就輸到甩碌

嘩，咁大波，你想行刺師父馬上風？ 有野就叫佢搞我，唔好搞我師傅。

我都叫 FD 入 , 佢話等 45 蚊先
至此頭也不回企穩五十蚊再回購企穩六十蚊

我意思係供2800要硬食垃圾股，減低利潤唔扺玩

我個fd 又係差唔多，50 叫佢入又話貴，我話買少少收息都好丫。

當時買預左坐返幾年 , 好過放銀行

VicF 師兄玩正股幾掂，不過佢呢排休養生息緊。

類似，我係話買一手夠啦，果陣都係萬五蚊到，唔洗多本。

師傅日日企月月靠邊站，都唔見幾時有升浪出
佢就話月月袋MPF等退休就話，我仲有幾十年命，唔進取少少係香港生存唔到

50 入而家都爽 YY

希望國指可以追落後

好處係供到有一定股數唔使再理佢，真正嘅被動收入，大佬炒股炒市叻都要mon住個市要精神㗎，到一定股數收息股就唔使理佢，正所謂Call G瞓覺都收錢

要對師傅有信心！

所以趁後生慢慢儲，幫補下。

冇人知嘅
又有邊個知隻企鵝會坐火箭，啲比特幣直上太空
幾年前494如日中天，330前主席係到時係基金愛股，依家冇人要

基師兄，呢d妖孽交俾我處置

藍師兄唔好勞煩你啦！你搵架妹啦！
粗重嘢我黎得啦

唔好勞煩藍師兄

打過靶同唔係長期睇到市，跟唔到量子佢地玩啲咁近牛熊
避左師傅愛股，買啲藍籌牛熊食好少少算

朱弟，朱千雪交比你，呢個妖女等我黎。

師父鐘意波仔細波幅。
驚濤駭浪大波浪，交比我地

師父d 重中之中個股表現唔差

道指過山車

你地唔好咁，我已經拖左返屋企嚴刑烤問佢點解引誘師傅。晏少少報告下有幾真材實料

打左成個幾月丁，要就地正法屌閪出火，等唔切架妹

夜期 adr

Anllela Sagra

查實呢兩隻係搞咩變成咁
我股齡淺玩左幾個月好好奇呢D係咩因素先會搞成咁
330可以理解換左人做得差
494又係發生咩事

夠股數直情唔係幫補，cover到份人工有地方住嘅話可以退休啦，照搵師父拎使費，或者打吓風流工幾好

正撚到，俾佢騎馬真係唔打了

買起佢！

年年收購條數靚，個個都話佢係明星企業買貴左，但收到冇野好收加
b to b 興起，行業少左好多生意
咁保唔到增長/負增長就每次業績公佈就插水

如果平均5厘息，一個月有樓駛2皮，都要五球

一騎即爆

VicF 師兄大戶黎架

太man啦，你地食啦

一人世物一世，試下d 特別野

好明顯啦

咁佢隔離個d批發市場其實係咪間接破壞緊佢地既生意

22歲，哥倫比亞人，美國籍。
南美風情，惹味
老老實實，我都未屌過拉丁妹

屌

批發市場邊有肉食，佢做採購，Walmart 要搵張枱，494就幫佢買晒啲材料再搵工廠生產，因為資訊唔流通可以好多油水。但依家咩都就放上網仲邊有咁多水位

利申：其實都唔係好熟，之前買佢股票睇左少少野，未必啱

仲唔夠特別

人黎有人亂軍心 拉佢上師父架船！！！

sir, beef or bear? or chicken?

呢個我啱，你地去買住牛熊我留守大本營，解決左dada 先

信師父啦 條友二萬三都叫我地沽，果時仲有兩個fd

師傅用三千恆牛試我地

係沈門手段唔重要，最緊要跟師父就fat

買遠D，QQ牛咁，買落30點，有排都未打靶啦，驚條鐵咩

量子兄今日咁夜仲蒲頭

話左唔玩700就唔玩700
玩正股相對冇咩耐性，玩牛熊反而有
可以keep到成個月

12點幾姐
每朝8:50準時起身。仲有8個鐘訓

準時跟師父買野？

我少玩正股，回報太慢，好多時想即日走，或第日開市走，唔想keep

實戰理論

我都係咁

呢張圖真係幾時睇都正

牛熊快上快落，易賺易輸，唔係好啱自己性格
想養成有耐性嘅習慣先，之後買正股長線投資

9點準時睇完，有啟示就入手
手快有手慢冇

夜期

跌

我覺得玩過就知啱唔啱，量子可以賺到層樓，我都可能輸到仆街
係市場上搵個適合自己玩嘅方法，唔啱即日鮮就唔好強求，有啲快錢唔係個個賺到

聽朝食個量子熊做早餐

都岩，人人唔同既，有錢賺就得

栗都取埋

各施各法

聽朝又要睇路走牛

平開買熊
低開買牛
高開追牛

當小注玩下

訓先早抖啦各位
大師兄聽日又話我地班仆街仔冇市都推爆post

早抖，已經#991

呢期真係比你玩哂 沈門新猛將正式誕生

早抖

一

日

推

爆

個

聽日升爆佢